[XX 航空] 買完機票竟然冇得搭飛機？

大家起起我底，
都知我平時最撐XX航空架啦，
所以今次中秋節，要買機票比女朋友去東京玩，
我都特登揀XX。

點知今日去到counter check-in 時，
佢先同我講全線冇晒東京，
仲想叫我不如去北京算啦。

打電話去 CS 投訴，
佢話一係退錢一係去北京，
仲用張機票條款大我

根本日本都唔會畀你入境

做生意講信用，最緊要就係老實，
你賣得東京機票就要預客人去東京，而唔係去北京。
我就係睇中你東京機票有特價、時間又靚，先幫襯你。
冇晒位又唔通知人（我係上網訂，有記錄架喎）

我訂個時又唔見你個網有寫條款？
條款夠寫唔可以換錢，佢又唔跟？

而家來到 counter 先發現冇得 check-in，我都唔知邊到嘔個東京機票黎比女朋友
一早比晒錢訂野真係把撚，一句冇位就比想打發人

XX，你係咪應該乞又好、自己整又好，
嘔返一張東京 ticket 比我，事後你既額外支出，
係自己搞掂佢，而唔係搵支持者硬食

XX係乜春

開名啦

龍門月餅？